1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval(). - 
setTimeout() запускает функцию один раз, которая передана в него с задержкой, указанной вторым параметром.
setInterval() запускает функцию периодически через заданое врея. Минимальное время через которое будет запускаться функция указывается вторым параметром.

2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему? - Мгновенно может не сработать, функция выполнится только после того, как выполнится основной код (т.е. когда стек будет пуст)

3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен? - setInterval() создает бесконеный цикл, браузер может зависнуть, поэтому, чтобы не засорять память нужно записывать ID для setInterval() в переменную и потом передавать этот ID в clearInterval(), чтобы остановить цикл.